可樂點解咁好飲, 你1日最癲飲幾罐？

習慣用缸做量詞

平時一日3罐，試過5罐

戒左佢啦樓主
可樂熱量好勁架

真係病黎…唔知唔覺高峰一日五鑵

一罐

4

三罐
之前做裝修 on99班友唔買水 只係買汽水同啤酒
日日飲曬自己枝水就得返汽水同酒飲
個排肥左五六公斤

我老細以前做第二度個陣
佢話試過一日飲6 7罐

一年都未必有一罐

試過一排可樂當水飲

熱量42KCal/100ml ，飲一罐唔高。 但係主要白沙糖原料非常唔健康

日日一支1. 7L

人越大越唔想飲咁多， 現在多數飲半罐可樂就倒左佢

買細罐

無錯. 通常好快飲一半
爽左唔想再飲

3-4

做完野飲返罐真係好爽

係頭兩啖好飲，之後唔想飲
所以我轉咗樽裝飲幾啖放返落雪櫃

2罐

應該7罐 係屋企飲左兩罐 去放題又飲左5罐
平時通常1日3-4罐
ps 飲開plus

我覺真係好好飲
但又唔敢飲
太多糖

一開始1日2罐
而家1日4罐+
無糖驚閪

1
普普通通